政府強調公務員不應該肆意批評個別部門

政府強調公務員不應該肆意批評個別部門執法行動

政府發表聲明，回應有公務員工會在社交媒體表示，不滿警方提早結束元旦日遊行，對於工會認為是「限制香港人行使遊行、集會及結社自由」的言論深表關注及遺憾，強調公務員不應該肆意批評政府政策，或個別部門的執法行動。

聲明說，根據公務員守則，公務員必須恪守政治中立，不論本身政治信念是怎樣，都必須對在任行政長官及政府完全忠誠，竭盡所能地履行職務，如果有公務員違反守則，政府會根據既定機制嚴肅處理。

聲明又說，政府的新聞稿已經表明，警方是在考慮公眾安全下，決定提早結束遊行，認為有關工會完全抹煞事實，肆意作出批評，對此絕不能接受

林大總統可以肆意批評司長，其他人就唔得，林大總統果然係未來凸首人選

咁撐7警屌你老母個次點計

彩佢都曬氣

屌你老母班狗係平行時空？

小朋友不應肆意批評皇帝唔著衫出巡。

黑警批評港台又點計？

幾時執左審計署

新公務員工會一定要撐住呀

公務員反抗就係真春袋啦

港共：我做就得 你地做就唔得

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

On9

林志偉

班黑警就可以批評？
呢個政府真係低賤過狗

香港4大核心問題

強積金
新移民/專才計劃
一國兩制
香港警察

林大總統先可以

黑警死全家!!!!

散仔王呢？

證明公務會工會係有power

個別部門=警隊
其他國家=中國

林大總統屌柒政務司就得
一係林大總統唔係公務員
一係就政務司唔係政府部門

唔好比佢加人工

香港最大問題就係有公務員團隊
唔係唔做嘢，就只係識射波去其他部門/唔係佢哋責任
解散公務員團隊先岩

屌柒你警犬洗澤日?

對在任行政長官及政府完全忠誠，竭盡所能地履行職務

呢句邊忽代表咗工會都唔可以批評？

無恥政府
無良知公務員
狗咬狗骨

明明一個垃圾部門 要其他部門去幫佢執屎... 你做老細走去支持個撚屌部門 然後屌哂其他人 你冇撚野呀

我諗好快迫到公務員集體出黎遊行

黑警唔撚係好鐘意屌其他部門既咩？

黑警

咁隻癲狗劉擇基呢？批評司長同林鄭月蛾又點計？大陸新寵有特權？定佢其實已經唔係做緊狗但我地唔知？

蟻民不應批評正苦

放心 一定唔會
最緊要月月幾皮入袋

政治？政見？
我好惱，但不了

警察係政府既負資產，批評佢先係對政府忠誠

支持政府=中立

班友係咪唔知有樣野叫屌住嚟做？？
我屌你唔代表唔做野
公墓員最鍾意架啦

弱智
為左保住狗隊，連其他公務員都打壓。
好多部門都屌鳩緊班狗點解可以唔跟規矩做野，點解咁多錢。
其他野唔做又要其他部門幫你地執屎。
一係做啲又唔做啲，搶住領功
解散狗隊啦

最好工會出多份聲明拉埋呢單同埋光頭狗屌林鄭單野落水

exactly
對xxx忠誠正正代表有錯要指正
咁先係為個政府好呀

撚有言論自由咩香港

而家做公務員邊有依樣野
Officer rank考到入去都係幾百個當中嘅一位精英

反而係政府帶頭玩外判制合約制，請埋啲不三不四嘅人

做得一年半載，人哋邊度有歸屬感

ON99
佢知唔知咩叫工會?

EXAC7LY

管狗變俾狗管,垃圾

咩提早結束 開始都未開

831

批評唔ok, 只可以支持

工會出現就係對僱主批評同爭取
你試下依家話即時取消舊制所有pension
睇下嗰堆支持政府嘅工會會唔會批評丫

屌你老母啦狗周圍屌人政務司都屌埋就得

因為開始愈黎愈多新仔入
不過好多人未過bar就唔敢入

會 凍薪減薪你估下出唔出 班舊制公務員大部分都藍絲 只係顧自己利益

批評你做野唔啱規矩關咩政治中立事
屌你老母啦垃圾政府

批評得最多政府嘅嗰個叫做林志偉wor

“公務員必須恪守政治中立，不論本身政治信念是怎樣，都必須對在任行政長官及政府完全忠誠”

原來所謂中立係等於撐政府，連中文的意思都重新定義埋

咁啲狗 屌港台用錯字個次點計
仲要俾港台屌翻轉頭

林軍閥
你都知你係少數派個別部門呢？

自己亂咁執法
仲話市民話你唔岩
其他部隊話你唔岩
你自己內部警察都話你地警隊啦on9

幾撚多公務員話尻你地唔岩
好心你條on9咪成日躲在警署打飛機啦

自己d警賊暴力打人
之後天收佢自己訓低就求救護 求醫生
有不反又突然反口 捉救護 捉消防 捉醫生 捉護士
咁叫專業？咁叫有紀律？

啱
批評既應該即炒
啱唔啱呀林大總統

警犬林志偉日日吠又點計

On9

盲目擁護
有錯咪講囉

新公務員工會而家已經有過千會員
人數再多D 由公務員工會帶起發動大罷工 全港其他打工仔無藉口唔罷喇掛?

btw班狗係咁批評其他部門就睇唔到 屌你老母真係軍政府

班狗出埋信批評局長

公務員強調政府不應該肆意批評員工

光頭劉呢 林志偉呢

張建宗不代表狗

政府強調應針對政權，要求問責官員付責？

即係黑警宜家唔屬於公務員
加人工唔該向政法委攞

肆意....
林鄭最鍾意用呢個詞

咁popo又譴責張建宗

政府強調林大總統，光頭佬可以肆意批評，其他人就不可

公務員必須恪守政治中立，不論本身政治信念是怎樣，都必須對在任行政長官及政府完全忠誠

唔講以為係古代帝制

未過bar即係咩意思

呢個算唔算肆意批評個別部門？

咁警察屌柒消防員又點計

光頭殺人犯？

你全個政府就係因為一部門 三萬隻狗 臭名遠播

警狗三萬隻 累曬其他十幾廿萬公務員

你老母就肆意
鬧你哋每一句都有根有據呀戇撚柒鳩

點解可以咁公私不分

做緊野就話要政治中立，例如藍絲黃絲都申請到綜援，差佬拉人唔可以優待藍絲等等

但係私人時間點解唔可以有立場？公務員，教師，什至CX都係咁，完全係logic failure，呢d壞三觀既做法係邊條廢柴諗出黎

支持就得反對就唔得?
呢個咩社會黎?言論自由??

咁林總統幾時會受懲處？

完全係特權階級

呢個濕鳩政府唔出聲又是可
一出聲又露晒底啦
警隊批評晒所有其他政府部門啦
屌柒警隊未呀

721 831
點撐？

之前試過凍薪都係得3萬人出黎遊行咋

林大...汪汪..總統..汪...都唔係...汪汪汪...人

我保證

凍薪對膠層冇乜大影響 你試下減薪 一定仆住出黎行

Probation? 估錯勿插
聽聞過咗試用好撚難炒
其實我覺得政府驚過你
如果工會搞起咗
夠多人罷工佢應該真係仆街

下次各團體出聲明信譴責班黑警時
應有埋圖片，叫政府逐張相解釋

自打嘴巴
你自己都係公務員

散仔譴責政務司點計？

讀多啲歷史，就知多數昏君都係因唔接受清官諫言而自討滅亡。

差佬唔係公務員呀？

成班狗官都係跛腳鴨，雙重標準

每日四點 不停講歪理 自我合理化 之後無跟進 無盤問 無後果 其實記者一早要杯葛 個恐怖組織發佈會

收皮喇賤種
日撚日放任黑警批評其他公務員就得呀？
又個別事件呀？
繼續一副吹得我脹咩既態度囉 繼續點火囉 咁想攬炒

up

林大總統算唔算公墓員

括號：警察例外

ok，咁我地公務員唔撚洗出聲，唔撚去加入罷工好唔好？都戇鳩嘅

光頭警長笑而不語

屌你老母啦死黑警

利申:公務員

以後公務員上司鬧你既話記得拎返呢篇文出黎比佢睇呀
話佢不應該肆意批評個別同事

精英定馬房呀

警察可以批評其他部門？
即係警察唔係公務員，咁就唔好用納稅人錢出糧同合理地同公務員加薪分開處理

diu你老母，光頭狗講咁多廢話又點

on9 只可讚？屌你老母狗官呀我

班狗批評消防時唔見你出聲？

Both la，邊度都係識做嘢之餘仲要識做人

但係警察可以!

但係港台都可以被批評!

咁咪即係審計署冇權審計
申訢專員公署冇權處理投訴

唔係肆意就得啦

公務員不應該肆意批評個別部門，不過警察例外

衝岀黎認自己係police state 都有嘅？

要中立唔可以批評，咁係唔係都應該唔可以讚揚

即係想全政府所有部門幫黑警護短囉
政咩治中立，又用啲偽中立真撐警啲濕鳩謊言

S

根本成個制度已腐敗不堪

係 因為未過試用期政府任炒
過左既頂多成世冇得升
如果相比起手足要坐監，冇得升職真係冇乜緊要

你自己咪又係到批評人地批評 你又有幾中立

大總統周圍批評點計?

正面啲咁睇
咁多人批評 即係你好受關注 同明星差唔多 係光榮嚟嫁

公會完全可以借用林大總統出黎鳩up既說話 去公開屌柒政府既偏頗

散仔頭呢？

申訴專員公署係唔係可以摺埋？

and批評消防

無錯，黑警收聲先啦叫

政治中立; 完全忠誠

黑人問號

都on撚9有錯唔屌得? 放任你錯落去?

香港人欠左班年輕人，包括我

忠䛋=唔批評得
一言堂到咁仲好意思出文

屌鳩你先係對政府忠誠
忠言逆耳

公務員升級唔係已經算易咩 坐夠年份 上面又升左就會升你 最難都係上面份蛋散唔走（好似係）

真係唔知講咩好，呢個政府已爛透！

咁都唔批評 當我地奴隸？

光頭黑警閙法官你吹咩

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

又要人政治中立又「必須對在任行政長官及政府完全忠誠」

顏武周

個光頭警長點計先

黑警屌柒張建宗呢？

點解要講個別部門唔敢講警隊？因為政府你自己都知警方理虧撐唔落，唔想開名

fb 已舉報

守則叫忠誠特首喎 無話效忠警隊喎

反證政府承認新工會存在同合法性，恭喜。

如果公務員係舊制咁
我諗好多人連靈魂都賣埋俾政府

舊制果班 好多都藍到黑
Ca aco果班

中立代表兩邊都批評得

佢班臭狗夠搞議員同消防
自己又唔撚收爹
乜春野玩法